随着天气越来越冷，儿子发现了一件曾经属于我父亲的灯芯绒夹克。 在作为父母艰难的一年里，我发现了一个关于希望的故事，霍莉·麦吉，2021年5月31日，华盛顿邮报 
 他的石板灯芯绒裤子裤脚略短——他是一个又高又瘦的男人。 物理学的乡村绅士-第100期:局外人|迈克尔布鲁克斯| 2021年5月12日|鹦鹉螺号 
 这些蝴蝶需要一条12英尺长的新鲜灯芯绒来拍打翅膀。 越野滑雪者毁了我的遛狗|Sundog | 2021年4月3日|Outside Online 
 一旦你学会信任高边角度，你会在新鲜的灯芯绒上留下深深的痕迹。 长期回顾:最好的滑雪板，时期|希瑟·舒尔茨和马克·佩鲁奇| 2021年3月4日|外部在线 
 你的滑雪板应该在那里支持你，而不是在你冒险离开灯芯绒的那一刻变成一个喋喋不休的混乱。 这些新的滑雪板已经走得太远了|金伯利·比克曼| 2021年2月4日|户外在线 
 但我最难忘的衣服是一条我在艺术学校穿了9个月的绿色灯芯绒裤子。 Allan Gurganus:我如何写作|Noah Charney | 2013年10月16日|DAILY BEAST 
 一位穿着黄色灯芯绒夹克的老人耐心地站在旁边，等着说话。 双抗议|雅各布·西尔弗曼| 2012年11月16日|每日野兽 
 一个穿着灯芯绒裤子的孩子进来了，尽管天气很热。 James Van Der Beek谈凯蒂·赫尔姆斯和《恋爱时代》的秘密|Ramin Setoodeh | 2012年4月10日|DAILY BEAST 
 他穿着本叔叔在他21岁生日时送他的那条灯芯绒裤子。 大卫·兰纳克，侏儒乔治·s·哈尼 
 当只使用少量木板时，就使用“灯芯绒银行”一词(见图37)。 《管道元素》|Samuel Dibble 
 灯火通明的小道让位给灯芯绒路，驮马让位给牛车或舞台。 加拿大自治联盟|奥斯卡D.斯凯尔顿 
 男孩拿起刀子，割开灯芯绒裤子的裤腿，然后小心翼翼地把羊毛袜卷下来。 游侠男孩和边境走私者|克劳德·a·拉贝尔 
 他们都穿着浅蓝色的披肩和灯芯绒裤子，用串珠吊袜带系在膝部。 哈德逊湾| . 巴兰坦